麥當勞d薯條係點加熱？

係咪用盞燈？

用加熱器加熱

鑽木取火㷫住佢

邊種加熱器

輻射傳熱

薯條導致磁通量改變

笑到我肚痛😅😂

用啲熱薯條蓋住啲急凍薯條，跟住熱力就會由較高的一方傳遞到較低的一方，即急凍薯條
急凍薯條將變成熱薯條

用個鐵兜放落火燒熱佢，你唔見有個爐咩

用袋底加熱

用你老母個西

意志！

岩岩炸個D就熱，佢擺多一陣已經唔熱啦

摩擦

樓主下次問清楚d
你睇下幾多on9仔
唔會有人認真

呢個post就睇得出抄登係幾撚多戇鳩仔

認真答 用heater
不過上次聽人講用hater 我唔知有咩分別

個個扮風趣呃正評

笑點低到用鑽探機都搵唔到

我聽人講係用Hitler

啲人以為創意台

樓主想問炸完之後點保溫？

用油炸
在放去heater保溫